點解西裝友成點覺得自己好高尚

成日好似高高在上咁款

特別係保險狗金融狗

利申金融狗

係咪你自卑諗多左

保險狗 金融狗 收皮啦社會垃圾

大把萬零蚊月薪著西裝就以為自己好勁

利申父幹撚睇唔過眼

我就係想講依個問題

同飛雞黑警一樣 會型啲

吹？

利申西裝保安

點解會自豪

聖衣